半日過去，個海關仲係咪生勾勾？

多事一問，好似真係冇代價。
但係奉勸大家唔好亂黎

？？